測量轉工jj 兩個offer 唔識揀

做左兩年野 hd grad

Option 1: 細公司應該幾忙但多野學既我諗 開18.5k

Option 2: 大公司 bs 16k 但有secondment contract 多6k keep住做約半年 日常應該都係final account
自己覺得final account好似好惡頂 十個做完十個都走咁